何君堯就黎乜法都犯齊

冒認社工
法庭自拍
恐嚇兼煽動他人謀殺

大狀好野

何妖係事務律師
唔係大狀（大律師／訟務律師）

奶共=免死金牌

他一直在玩命

人地「爱国爱党」，有特權！

何狗

香港法治已死

選擇性執法

大狀都唔係

最緊要單野唔好俾佢停落黎,
掛banner支持或反對佢殺人言論都好,
最好係旺區將訊息播出來

單單野都係咁講

但係佢咩事都無

又話犯法無討論空間嘅？點解殺人就可以講呀小朋友？

兩種律師其實冇分高低

單單都係不了了之

我覺得搞d集會撐何狗
有冇得諗

以前嗰啲當佢on9，今次咁夠薑犯哂法做得咁盡，似係有強勁勢力撐腰

反港獨撐殺人
支持清洗年青人？

不如支持佢自立為王

唉 唔好似啲藍絲咁啦好心

其實香港人一直唔gur就係大陸套處事方法
哩條友就一次又一次咁出黎show比大家睇佢彈出又彈入乜事都無
正宗攪屎棍

睇死都唔會有人拉啦

其實係咪可以一個個報警話佢咁講野好驚？

多謝指正

未11

咁又點，佢點講都唔犯法

湯……

大狀犯法唔洗你教

其實有冇人告過佢

律政司唔郁佢

仲有隻強國猿幫佢兜
何大狀真係小弟偶像

但你都係告佢唔入

人地個底有人撐 你吹咩

佢就算真係殺左人都無罪啦

有同感,

可能係SM party大電影

人地有牌

可唔可以搵人派傳單掛banner
將何妖嘅言論煲大佢 到時睇佢點落台

輕輕推一推 又多一條罪
偽造執業律師身分

佢執葉姐

下次掃樹葉

錯係on9建制有免死金牌
有咩事都可以用自己on9左推左佢

愛國冇罪，犯法有理

就係因為佢係律師，所以先犯齊

點同? 何妖冇事la, 人地係行家, 識點玩同走位, 你見強國猿都R左底, 比著D魚毛糧油個D一定又吠又咬
所以奸人要有D料先做到又奸又死唔去 社會現實係咁殘酷

示範黎
咁都吹佢唔漲
你就知黨媽媽的偉大

大家關心曹星如係咪實至名歸多過何妖啦

香港已死

push